男警強姦嗰單野 無線新聞隻字不提

第一日東方 星島嗰啲都有報下，無線直頭提都唔提，到今日提堂，證明消息係真，cctvb依然隻字不提，同文匯大公一樣

是旦啦
等啲藍絲對警察放下介心 咪仲好

咁今晚CCTVB台慶一齊嚟慶到佢仆街

推

因為啊係狗屋強姦卦

要去採訪撐狗銀龍唔得閒

未搞到佢地未抹下額頭d汗先囉

所以仲做cctvb 新聞部果啲衰撚過狗藍撚到黑

TVB：未FC

Cctv都冇咁系
公安一早比人割韭菜

編輯部：日日都有風化案不嬲都唔報，點解要報呢單？

撰文：呂樂謙
2018-08-20 16:52
最後更新日期：2018-08-20 16:52
停職警涉強姦14歲女童案提堂 被告想洗澡求轉懲教看管被拒

毒品調查科警員，涉嫌上月在沙田一公共屋邨後樓梯強姦另一名未成年女網友，案件今日於粉嶺裁判法院提堂。主任裁判官練錦鴻將此案押後至8月24日再審，以便警方進行認人手續。

被告余俊鑫（32歲）被控於上月21日，在沙田某公共屋邨的後樓梯，強姦14嵗女童X。控方亦要求被告還押及交警方看官，辯方則指被告想沖涼，申請將被告交由懲教署看管，但遭裁判官拒絕。
案件編號：FLCC3658/18

咁嚴重嘅單,點解咁耐都無哂消息嘅？？到底判左未？

受害人可能被自殺左啦

就算自殺, 無奶油咩相關新聞都無嫁